日漫神設定：穿越異世界顏值越低越強 還不能碰妹子

在各種穿越文的設定中，基本都在這邊是非常平庸的路人形象，穿越到異世界就突然能力值爆表，變身龍傲天，隨便就能秒BOSS，抱得美人歸。現在這樣的設定實在太多，讀者們都已經開始厭煩了，於是就有作者腦洞大開，將轉生成神條件大大增加，比如：顏值-255、被女人碰到會持續狂減HP這類的，不知道這樣條件又有幾個人會選呢？一部全新漫畫《肥宅勇者》(ブサメンガチファイター)就將這樣的“神設定”給大家展現出來。一個因為被誣陷而對女性產生恐懼的上班族，在穿越的時候選了極低的顏值和不能碰女人的選項，他真的考慮後果了嗎。

本作的主角吉岡茂是個顏值低但有毅力的上班族，某天被JK誣告為電車痴漢，原因只是因為他長得醜。自此之後，他患上了女性恐懼症，逐漸演變為交流障礙。6年後日本的網路上流傳著“轉生到異世界，開啟第二人生的方法”，達成某些條件就可以穿越。除了性別與年齡是綁定的以外，在限定點數內，初始數值皆可自訂，包括顏值。特殊能力欄中可以自由設定弱點或特技，弱點越多越強烈，獲得的額外點數就越多。

吉岡茂將自己的顏值調到最低“-255”，然後在特殊能力欄中設定為“成長率13000”“獲取金錢率1/10000”“經驗值上升10000倍”“碰到女孩子每秒減損10%HP，和女孩子啪啪則會在無盡的痛苦中肢體破碎而死（真是非常有勇氣啊）”，最後他總共獲得了超過100兆的技能點。開啟轉生之後吉岡茂的體態和容貌已經到了令人絕望的程度，他的同行者包括一個個性很好的帥哥和兩個美少女，對於帥哥和肥宅，女孩子的態度差異明顯到不行。

然而在打趴第一隻哥布林後，吉岡茂在異世界中把100兆的技能點點完，成為了“絕對神”(技能全滿，各項數值破兆)。雖然強到爆炸，不過不能碰女孩子，也不能碰錢(會變成1/10000，低於10000會直接消失X)，感覺吉岡茂這個時候內心一定很絕望吧，自己選的神設定哭著也得接受。

男主個樣令我諗黎明兄
可能響異世界佢真係超強

異世界叔叔先勁

異世界龜蛇

呢套好嘢嚟

唔敢笑佢了

SOR

btw我幫我老友黎明澄清返 佢真人唔係肥毒黎

審美觀呢d野可以變

但唔掂得女人真係無得搞喎

轉GAY

究竟要幾樣衰既人先要睇呢種橋段攞代入感
btw當搞笑野睇係幾得意既，應該唔係個個鐘意睇既人都係樣衰既

有冇漢化

正

睇佢姦女

用樣黎換取最強力量

link?

又唔係 轉生者幫異世界異種族 殺其他轉生者 搶佢地女女

幾搞笑，睇下先

唔記得換ac

已經覺得男主最後同女主會一齊，不過喺現界咁解

已經追到live，原來先出得嗰3話

張圖幾正，已射thanks

令我諗起加速世界男主